我有野想問

點解李慧琼夾硬做主席咁撚大件事
d人都可以無動於衷
d page 仲share緊飲飲食食
香港核心價值搞撚到咁
夾硬嚟同中共冇分別
你地班港豬page仲share飲飲食食
好似真係唔關你事咁
定係呢件事其實對香港人一啲都唔重要
心很累
過去呢一年為咩
大家堅持下得唔得

連登關注屎家軍仲多過尼單野